{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 꿀잠 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは12:00から可能で、チェックアウトも12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 退室時間を超過した場合、追加料金がかかる場合がありますので、必ず時間を守らなければなりません。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が行われた場合には、キャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能だということを知っておく必要があります。 また、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があるので注意が必要です。 入室利用に関する詳細案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは12:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトも12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金がかかる場合がありますので、必ず時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が行われた場合、キャンセル及び払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が行われた場合には、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能だということを知っておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳細案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳細案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 503
    }
}